我既心靈 unlock

死乸型

做咩成日狙擊我 你是咪暗戀我

咪講咗我鍾意你囉清

勁

送比你 我隻狗

yes ! 我有我twinkle heart !

lm

同前度因為呢套野熟